有冇人依家耳邊仍然有好似微弱既警車聲

明明周圍冇車
但係隻耳覺得遠處有好多警車響緊